空中侍應切忌太自信：你行街比麻甩佬望，多數係因為你公司套制服同對50D黑絲

你失業，套gear都要交返出來之後

其實你隨時連一個普通港女都不如。

我希望你地有d品，唔好繼續掛住昔日既行頭呃飯食

失去左飛行能力後，希望你地腳踏實地做返人

勿留戀當日公司帶比你既光環

痰仔呀姐，戲院帶位，金剛飛航企堂，酒樓知客...

都可以應用你過去豐富而充滿技術性既工作經驗

去吧！

就算再飛唔起，生存都要繼續

轉型在地上爬行

好好重新面對現實吧！

日日著黑絲落街行足一日
然後上網拍賣
價高者得
賣到買樓都仲得啊

。

有多人賣

就會唔值錢

利申

我都有賣

你又令我諗起曾上游

巴打賣黑絲俾女啊？

我著

然後賣比男人

有男人買男人咁嘔心

我賣著過既黑絲

無講過男定女

你唔係講你係絲啊？

好想嘔

Haha

嘻